【動漫臺侍奉部 52】蘿莉之溫柔，宛如夢中之夢

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

鳴阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

負皮左

ching ho ball

買滿500蚊就有啦！

蘆花 正評左

1

斷你

3

我愛蘿莉

不如搵個post玩一個鐘推1001

再斷

吾生如朝露之夢幻，逝如飄渺之風；
憶蘿莉十數載溫柔，宛如夢中之夢。

宜家啦記就

痴線佬

神隱BB開既就唔好啦

唔好搞事

不了

我得到我老婆雷姆允許左

搵出面啲小圈子算啦

又想搞人地

搵你啲回帶post黎玩都得

rem=？？？

有人拍門 （掩面（逃

回緊呢個post
自己睇下幾大段,冇出動去搶

攪緊佢訓覺

sleep la

reposed

不要18禁

樓上成班貼cp reposted

原本仲諗住搶1001等神父扑左我茅得入黎

係 神隱bb唔鐘意

唔係解扑咗咩

應該茅,耳仔嬲嬲

樓上啲圖唔見哂...

一定係你repost嘅

應該del咗link啫...

班admin仲未訓

笑左...
連仔3點幾都做野...

原來30個回覆無咗
明明張圖應該無露點架

應該星期六日休息
耳仔個post貼露點圖都冇咁快del

我老婆真係好可愛

發覺an機如果個reply得圖好難repose
禁唔到投訴內容舊嘢

你又唔係486

admin唔鍾意illya 明明佢仲大過士郎

原來真係有人會repost

係 咁貼佢老母算

掃把佬就掃把佬

下次貼美遊

神父話有好多人moon post果然係真

我們中出了個叛徒

me已經揀冇露點既

新加入
有無物語，steins gate，四月，花牌同好

前面兩套一定有
例如我

Haloha

哈佬哈

sg 神父

下撈夏

當年我都係同神父傾sg識,好似係

神父已經捨棄左呢到

邊撚個

侍奉部佔用公海空間每個月都交好貴租
有冇人課金比我

冇

咩

冇錢

今晚係我窗台小酒吧,拿起係酒窖里取來82年百事.
撥下純合桃木做的塞子, 一陣香味撲面而來,我徐徐倒入
由歐洲進口的高腳杯,酒紅色的味道, 未嘗已令人昏醉.
我用手心的微熱,烘了一會兒,慢慢放進口中,那二氧化碳的味道
竟是廿多年不變,呵呵,人生何不如是,生命又何不如是,是更有味道,
還是一直如斯? 晚風拂面, 帶著三分醉意, 把人生思了一轉.
竟發現其實自己和街下行人一樣,如過河之鯽,在那明鏡之上,
惹了一身自己亦不知多少的凡塵. 82年,的確是好年份

咩戲

啲鬼佬係咪戇鳩就黎4點仲踢波

介紹返 我個女

時差

佢地好唔環保開哂大燈扮日頭

屎諾布 ho cute cute

試緊用Wham發電

用wam都有光污染

同草進行光合作用 釋放氧氣俾球員吸收

嗱嚕呵多

啲鬼佬朝早返完工夜晚先踢波唔累架咩

課左百幾比pad

YNWA

比男人吹耳仔我好覺得好撚痕成個震晒, 是咪凶兆

基佬先吹人耳仔 小心啲

暗咖又上修

蘿莉控真係好嘔心

認同

各位廢青早

我一訓左就係我post搞事 正仆街!!!

笑)

屌你老母個臭閪
煩撚過屎忽鬼

你依種人活於世上
係嚴重破壞地球安寧

博士自己反省下

好心你仲有返少少自覺就跳海死鳩左佢

到時俾十鳩廿個人亂刀斬死盞仲痛苦

你知唔知你自己唔係多撚餘
依係有害於世
你好同我切腹自盡

就嚟會

你趎班仆街真係唔洗訓

你係識做嘅就依家同我自我毀滅
由我下達神野你就永不超生

睇返自己個妹控po真係發現人都會變

將你每片DNA打入狗屎
永永遠遠成為一篤臭狗屎

我都算仁慈
如果唔係你屎都冇得做

頂唔順？

唔係頂唔順
而係而家既自己真係唔太妹控
反而是姐控ha

幾好笑

呢到唔係深夜台咩
做乜變番侍奉部

我一訓左就作反 比人改朝換代

做乜咁早訓

屌你老母in完先話唔請暑期工

之前走去in intern
成group廿條友
最後收風話先請兩個
浪費人時間

利申 no intern offer
n個interview

屌嬲

讀個綠卡去地盤掃地600日

sd左十間main con得一間有intern interview

留名

悶

係

屌你

嘩，屌!
你個臭閪又想點呀
著返條褲啦
成陣垃圾味呀

搵緊工阿清

廢清!!!

梳囉

咁無尊嚴 話梳就梳

我係狗

做狗都要有主人

想做廢青

呀打呢！

我唔做人啦

二媽打

跑步先嚟落雨

落雨先黎跑步

住邊頭跑街咁好

依家我揸fit
你地小心d講野

之前講左，唔再講嚕

19天氣
模型又唔噴得
跑步又唔得

打J

三個星期後有入境pt,不了

蘿莉 不了

我黎

post張蘿莉H漫出黎神隱寶寶會變硬

你老母幫你含你都會硬

講還講唔好講老母

唔好咁講野 有多人like j艷母

講得出呢句一定係青頭仔...

系

你講套H漫?

呢度邊個唔係

一Tart即著

打火機?

真係唔太明白要保護LOLI既原因

講完就唔會再Tart得到

係羅湖見到綺禮

神父又call g
十年岩岩叫完返香港

病左
唔洗返學

咩啊 佐倉綾音啊？
開全名啦

人地告你牙

明顯係扮病

唔係

最鍾意返工返學 保持全勤

乖乖仔

班熱狗得把口係網上打飛機
上高登望下 全部熱狗黎

有強大既律師團隊

以前試過病到得翻一日比我唔上堂

陳雲團隊咋下話

做人唔好太自我中心

連登果兩個乜水黎

邊兩個

佐倉綾音 同佐倉綾音bb

你想我tart落去咩 我唔想

銀卡堂真係好on9

後者應該係其他人黎

我自問真係未試過上網上到嬲
係開心嘅

乜野戰爭類先

即係可以試下條線

家下連登既C.C台好似我幾年前上既UWANT咁

其實我道德標準低到自己唔信
就算你post幅loli姦屍分屍睇到埋內臓我都應該無乜嘢

如果係PO D 你估得到既就無意思啦

有無勇者塔

準備好未先

出招

幼女戰紀

魔法戰爭

No on9

幻女真係好好

得啲原作廚先會覺得係垃圾

要按原作咁講你做24集都咪做到法國輸
主角太急理描寫

軍事動畫都幾多,但係大型戰爭既好似冇咩

戰鬥妖精雪風

以前都有講過魔法戰爭我只會係個啲咩鳩都話神作既傻鳩post留同埋個啲新宅求動畫post留

排下版巧啵清

條新女唔錯咁啵

最尾個集有出場過

最後一集睇得頭半集

你要做一個好人既話呢其實唔需要信仰都可以做一個好人
相反,如果你係一個仆街,閪吱黎既,濕鳩既,你信邊個主,戴幾多佛鏈都幫唔到你

捕捉野生博士

幾靚女

心中有神好了 信教 不了

神隱bb=傲慢魔人

你講出口時唔覺得自己中二嘅咩

覺

你=反動派

我反而覺得唔係任何野都可以自己決定到
始終人本身都係好軟弱
做唔做到好人仲要睇下環境因素既

我都係岩岩由抑鬱走返出來沒耐 ha

我樂觀蛇

我唔係一個悲觀既人
但係都會抑鬱
所以呢...

可以唔好安個中二病稱號比我鳴

我=動物台知名會然會然響

信念既野

55

想要稱號請pm me

pmed

綺禮搵人打細蚊仔game

煮飯

連登仲有冇人記得會然響?

識佢老鼠

小圈子入面咪有人記得
好似我地同T字頭個個咁
其他新會然咪唔識

假膠po睇得多

好後悔無同坐我隔離個姐姐講野

ok

佢咁多位仲要特登行過黎

見你靚仔牙?

我著住套開工衫係特別d既

你一邊讀I大,一邊返地盤牙?

又格劍

個個都靚仔

靚仔真係好
邊似得我呢d樣衰毒撚

好自悲

i know that feel bro

大家最憎食咩
我最憎茄汁/蕃茄味既野
今晚食飯有碟茄汁焗豆
我冇食到 聞都差d想嘔

薑

自己啲肉

魚

唔落薑比條龍躉你食都食唔落啦

好撚腥

重口味嘅我都頂唔順

三文魚都唔食?

唔鍾意食魚

唔食

係咪冇食過壽司

有

蔡瀾你冷靜D先

上面塊野係魚既食唔食到

熟的ok，生的就不了

辣殺

唔食

淨係會食魚柳,吞拿魚碎,吉野家個三文魚飯

依度D毒撚好偏激 連魚生都唔食...

係唔食魚,生又好熟又好

個三文魚飯=屎...

好好味啵，佢果啲飲素好正

魚生係人類恩物

博士連魚生都反...

我撚有反,我唔食姐嘛

你地比綺禮影響左智力牙?

我智力不嬲低

禾智商60

八奇之首綺禮...

55早幾個post我貼過茅人理

屌，一個二個垃圾

請細心等待我所下達的神罰

spasibo!

長路漫漫是如何走過
寧願讓樂極忘形的我
離時代遠遠
沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
願我可

蘿莉神

又推班細路女出黎做雞

刷唔到進化料 我已經不想活下去了

渣ga

心攰了

等神隱寶寶安撫下你

下個會更好

豬腳亮卡70很久了

橙

卡心？

淨係想講一句
蘿莉萬歲!!!!!!
我愛蘿莉!!!!!!
一生無悔控蘿莉

書頁掛

okey dokey

變態就變態啦

地獄

吾好歧視

我唔會想搞蘿莉囉
我同佢地只有純愛
守君子之禮

蕉仁邦禾打書頁 重籌

真係好嘔心...邊個想同你地純愛呀

你唔想 佢地想
係咪羨慕我地嘅美滿生活？

我之前都想同阿斯蘭長相廝守

你地想嚇新人牙?

明明就係自己一廂情願既幻想，重要投放自己既欲望起D小朋友身上...理解唔到

👌🏻我收口

你偏激毒撚

嫉妒魔人瑪莉亞

個個都嫉妒魔人

魔人可以有好多個 金閃閃既天王級得1舍

我係愛既戰士

即係on9仔

認真

想像下第時個女/仔出世...比D變態毒撚同佢講...好君子...純愛乜乜乜，就已經想報警，好心寒好不安

明明小朋友咩都唔識...

呢度有邊個唔係

認同
lolicon

神父

說是on9也可以

你地成班PP廚 人地諗下都唔比

明明就係享受欺負純真所帶來既快感同背德感...
重美其名話保護..

咩叫pp廚

你既犯罪系數已經超過300,致死mode

咁我都係up下借

就係知道唔可以對真蘿莉出手
先要搵二次元做歸宿如果世界無哂av同雞
你估會唔多發生多好多強姦案？

講真 自己鍾意啲乜 天生嘅 我自己都控制唔到架嘛
你估我真係好想做變態？
我都想可以大大聲聲同人分享自己心情嘅嘢呀
明明大家都係鍾意自己鍾意嘅嘢
熱愛大波妹嘅就可以大大聲聲講出口 俾人讚係真男人
我地呢？仲要收收埋埋
點解世界咁唔公平？

我應該唔止300

善無效 中庸惡 減半 我屌你老母

笑撚死，你地只係將二次元轉去三次元炸
根本你地只係將自己嘅病講到係戀愛自由咁
好撚嘔心

唔係變態

反正都係死，冇分別啦

唔係戀愛
係愛

用興趣黎講會唔會貼切啲

程度唔同

咪一樣
一樣令人作嘔

係 人地唔會影響到人 但係你又要批評人 根本就係偽善

好似太死物化

咁真係死物,除非你對三次元細蚊仔有興趣

一兩日無入post老母清又黎料⋯

出去做野會比人打死

她是真實存在的
她存在於我們每個人想像中

自己圍內打飛機冇咩人會理
只係出嚟傳教預左比人恥笑咁解

又咩料阿

點解開係動漫台都要比你恥笑先

講到動物台個個都係lolicon

咁係咪個個都要跟你果套先

對樣野反感唔一定要表現出黎既jer

就好似啲台仔唔鍾意日常動畫,都唔一定要屌既jer

現實邊會傾到蘿莉
除咗班圍內acg fd正常都唔會講到呢d話題

起晒鋼為乜 出到街唔通又會駁9人咩

冇
你地要堅持自己果套同時一定有人反你囉

網路就係做到現實做唔到嘅野先有趣

咁你純粹為反而反

河水不犯井水wor清 你有無諗過做緊既野有咩意義先

哦

出到街人地句句都對句屌你老母埋黎 你駁都駁唔到啦...

有陣時廢事有咁多爭挍

地盤佬同其他地方相處模式唔同掛
嘛唔關我事咁解

你睇唔明我句野係講緊乜

其實丁二次元根本就唔影響三次元⋯
唔通鐘意睇NTR漫就等於鐘意自己條女俾人搞咩？
鐘意老強AV就有潛在強姦風險？
鐘意睇偷拍就等於一定會去偷拍？

我真係諗唔到點解鐘意二次元蘿莉會被拎去同搞真人妹妹仔啲孌童癖比較，中間會唔會跳太多級呀

呢啲野講出黎都冇咩用,講完之後咪又係兩邊堅持自己立場互嘈

現實就係
翻工翻到日日開火你做埋我果份
雖則我以前真係做緊

唔明，智商得60

好老實講
我從來唔j蘿莉
單純就覺得可愛
想成日望住佢地
我理解有人會j
但我唔會

乜野辯越明我覺得其實係錯 因為睇野唔止一兩個角度

你有你興趣我撚會理你
只係自己興趣明明係變態野講到只係興趣呢點真係好撚好笑

互相嘈完達至相互理解

無可能

咁你即係認為無真理啫

只有一邊認輸
冇可能會互相理解

人定既真理有乜用?

外人睇班毒撚,睇動畫都係變態又唔講得咩

你都痴線既

第時你個女/仔出世...你知隔離屋住左個蘿莉愛好者，重擬似真係變態既。

你又會唔會抱住人地興趣借，冇所謂既👌🏻心態，要尊重👍🏻

你真係傻傻地

無真理咪無討論基礎

冇話唔講得
你認就得啦

尊重 友善 包容啦

薰清唔好嚟搞事好啵

明白了
即係話你唔鍾意人地將件唔正常既野正當化啦,是咪咁樣

無真理咁我要尊重友善包容d咩

有少量風險都會想去避免...家下係要保護家中小朋友

唔通下下屌人老母 隻埋揪咩

的確,正常人係會反感

支持二次元立法唔準丁蘿莉

睇動畫都可以正常 可以唔正常 唔正常咪沉迷 咪就係咁簡單
程度唔同既野都唔識分別 我眼中你地既對話係同下下屌人老母同一個lv

有合理懷疑咪可以

又好似好啱咁

搞乜野事，你知唔和你家下d老豆老母對呢d話題係傻撚左咁款，真係好多人會向細蚊仔下手...

兩極化無意思

咁我依家咪做緊尊重友善包容...

我會J loli h漫,咁點樣先!

我夠會J大波老強AV啦

我丁動漫都唔會話俾屋企人知啦，你丁幻幻點會俾隔離屋知

保護幻幻本身係家長責任，同埋唔好將丁二次元蘿莉同丁三次元幻幻掛勾

介紹你睇東山翔
正!

如果比人知道 結果都係一樣

無錯。

至於上邊當麻講既屌你老母既意思

大概係現實唔會有人認真同你討論呱

最鍾意睇みちきんぐ

我唔信有人相信男人唔打飛機

有咩同官講
呢度香港，睇完上次單新聞我都唔敢亂講嘢了

我既話比人話變態咪變態,係人地角度睇的確係一件變態事

留意下先

雖然佢唔係畫開loli

對一句關你撚事牙屌你老母埋去咪得

希望各位戒睇了

無睇動畫好耐啦

關你撚事牙屌你老母

唔戒

岩牙 自己認為無討論價值既野就應該咁樣對句野埋去 當然後果自負啦

講得好！

我既話應該會講,咁點樣先,你繼續嘈我繼續jer

屌你老母隻黑狗又第一個訓低

靠垃圾黑妹磨怪了

容清...知唔知家下D小朋友咁中意反政府...因為睇得太多公仔書...當然只係其中一個因素啦

我真正想講既係...刊物同媒體對社會上年輕人既觀念係真係有好大影響...尤其係24小時都打飛機J蘿莉既某部份朋友...

所以點解我先咁怕中章蘿莉既人...某程度上，佢地既取向一早可能已經扭曲...

至於你話保護幻幻本身係家長責任，家下佢地未周圍立法同反緊兒童色情囉
，重有推曬個波比你班中意蘿利既毒撚囉

係
認自己變態就得
之後嘅事你唔撚影響社會大眾嘅我都唔會理你

原來視窗10多左個夜間光線功能

老豆老母係有責任，啲變態佬冇責任
blame the victim?

因為公仔書所以反政府

我都係唔講野好啲

咩叫變態先
呢個詞有道德意味架喎

點解我無

同強姦唔好著得咁暴露
中毒唔好亂down野,裝防毒
一樣咁錯

更新左,係右下通知個到有得開

佢係我表弟

因為社會唔接受,正常人唔會jer蘿莉囉

之前同你嘈果時已經講過哂，我懶得再講

唔係睇公仔書既關係 就算係 公仔書都只係個表層原因

有一部份係
同只係其中一個原因
唔同LL又反政府咩

咩公仔書呀

LL又關咩撚野事阿

都話我呢種人唔係jer
不過社會睇法真係無得改
你用大眾思想我係駁唔到嘅

講公仔書可能唔夠認真...

潛而默化既威力

你都係唔明

奶板死變態!!!

社會大眾=大家嘅思想，唔到你唔認
想唔咁諗嘅咪改變人地囉

似唔似廢老講野

垃圾LL牙又關LL咩撚野事阿屌你

你都係唔明我講乜

講出我心聲

yes 奶板LL牙=LL牙=垃圾

lolicon又關LL咩撚野事阿

我其實想講LL係一款不反政府的公仔書
冇其他意思

但D 粉絲好變態就是了

係LLer垃圾唔係LL垃圾阿

har?

fans變態關原作咩撚野事阿
屌

睇LL出垃圾LL牙=LL垃圾 依個就係你既邏輯

睇蘿莉出變態蘿莉控=蘿莉變態

我冇講過loli垃圾阿
19999

你係咪fans？
咁你係變態？

邏輯類比而已

一直以嚟都講緊loli con
你班撚屌同我講loli

似
其實你係咪玩緊膠

好明顯...

因為篇野太認真,除左公仔書...

咁係咪所有ller都係變態先

50/50啦

突然醒起佢不嬲假膠都廢事講落去

宜家嘅，係
所以我都唔再做LLet

我覺得除左公仔書唔太精準之外 就可以post出公海

more

一套得變態先捧嘅作品好打極有限啦

篇野真係高汁，我差少少俾佢釣到

得垃圾先棒既垃圾作品

本身冇變態捧架

係係係
垃圾垃圾
都改變唔到lolicon本身都係垃圾社會渣滓嘅事實

手機無電 有無人幫我接力推圖

唔想再晒口水 駁到我上面D野再講吧 利申大波御姐控

推背圖？

不過真心講句,係好多人印象ller都係變態佬

飛糕

以前睇呢個post笑到我仆街

成個禮拜無入過啦

可唔可以變po圖為主
冇興趣鬧交
利申三次元人

fate zero算唔算

呢到咩都做架

淨係post圖好似有貼圖post

我改變唔到班垃圾作風
我仲比自己嘅page 嘅人反埋
我自問自己唔再係ller
我亦都覺得宜家嘅ller係垃圾，就係咁多

甲鐵城

應該唔算
少女與戰車，有戰車介紹

呢度本身又唔撚係po圖為主

銀英傳

咁你係逃避啫
你逃走然後話唔走嘅係垃圾變態好似唔太好wo...

我係改變唔到
好似你之前所講咁
就係咁多

攻殼
大和號
圖書館戰爭

軍火女王？

仲有我唔係要班垃圾走，而係改變
不過我做唔到
所以我唔會再講自己係ller
唔同你班lolicon

唔係艦娘果類機械娘化黎
係戰車上面啲乘客係女人咁解姐

咪就係你比人B害完 之後走去B害人囉 就係咁簡單

明白了

有冇佛學作品討論

又唔係啵
只係佢地嘅社眾嘅價值觀我已經再唔認同
所以我先走
而你班lolicon唔肯認自己係社會大眾共識中嘅變態
我先咁反應，就係咁

其實我未睇，不過間唔中都見人推薦過呢套

淨海法師

大眾就有人地唔影響你都走去逼害人既權力? 的確係有 不過依班人我覺得係垃圾咁解

少女與戰車,都有賣萌元素,戰鬥同賣萌應該差不多7:3比,唔鍾意賣萌都可以睇睇既

仲有青春波紋,不過呢套日常賣萌情節多好多

入門作品？

空海法師

睇軍火女王不如睇黑礁

你咪繼續覺得大眾嘅意見係垃圾果種中二病眼光去睇我嘅論點囉
點都好lolicon係大眾眼中同垃圾無異

少戰神作啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

wfc大眾目光

係 所以講黎無意思 你都唔會係我身上攞到任何優越感 stop it

緊係睇重裝武器

從批判人地唔影響他既行動/價值觀黎取得優越感或者滿足感，或多或少都係一種病態黎，因為強逼自己要逼人地跟自己個套都幾short下

大眾眼光唔係垃圾
但係如果自己無錯點解要順從大眾眼光

我又係唔要係你班垃圾拎優越感
只係睇唔順眼班lolicon覺得自己唔係有問題

係係係
中二病係時候係醫好啦

又唔係要強迫
只係我對講到自己嘅所謂興趣係完全冇問題嘅lolicon好撚反感

你問下同性戀者點解面對異性戀大眾既歧視目光，佢地自覺好正常但又驚俾人知

你呢個講法或多或少助長緊歧視

gay佬有分兩種
一種有病一種天生
天生我唔會怪佢，我會專重佢
有病嘅唔該醫好佢

我愛大家，别吵架了🙏🏻

酸

block 算

一開波貼假膠野嘅好意思和解咩?

人地認真討論你咪搞搞震

悶，有咩舊番好睇

冇貼，我認真打既

可況有時真相唔會係越辯越明
尤其係討論滲入左過多私人感覺

所以請你放底了

咩類型

理性討論同感性討論我分得到

感性討論無盡頭

係時候停了

有劇情，唔係日常廢萌就得

都唔知你地拗乜

咁⋯咁我答你唔到了

金閃咁多都睇過,唔知可以介紹咩

以前睇好多都唔記得哂，剩記得啲日常/愛情動畫

價值觀討論

Monster
蟲師
ergo proxy
lain
沒有了

變態唔肯認自己有問題嘅討論

究竟有冇人解釋到五藴係點解
我上網睇完都唔明

蟲師有兩季冇心機睇

蟲師我覺得幾日常feel

又黎料

黑礁好正

其他呢

伊里野的天空
仰望半月的夜空

異常正常邊個定義？

佢口中既社會大眾

mark低

令我諗起首六月飛箱

幾建議睇
我心目中一定有頭5
不過我當初係每日忙完就睇一集
連續睇可能感覺會無咁好
不過真係正
每集一個故仔，每個故事都有d特色
兩季Op都好配合個feel，
用bgm做ed更加神來之筆

我補緊classroom crisis
D人話唔錯

I walked ten thousand miles, ten thousand miles to see you,

Through sand storms and hazy dawns I reach for you

其實啲劇情都幾TBB，不過放落動畫到有新鮮感，都幾好睇

唔sick英文

唔通係有問題果嘅共識咩

右上角識啦呱

做野越來越冇幹勁，成日開左個頭就擺低冇睇，打機又係
以前一日兩季都好閒

yes ar禾都系

簡單黎講
去旅行諗住招fd囝點知食檸檬

到底有幾多人同我一樣第一次係比左屋企個工人姐姐

睇得多係咁

工人姐姐好好樣?

博士睇得幾快，我補一套應該要半個月，睇下停下

興趣是有期限的

做人都係

大左時間嘅用法都唔同

細個想做正義嘅伙伴 大個咗就唔得啦

搵妹妹慰藉下心靈

你因住呢張圖引哂兩邊戰

有冇咁嚴重

治療人心

佢一個人係屋企，個工人係屋企度做做下嘢，佢望她兩眼，真你幾靚。她見佢望佢又有D怪怪地又笑。佢當時已經知道自己有D衰格。諗住冇嘢，之後個晚佢叫她坐下睇電視，她坐係梳化另一面，佢個心想睇下她，又俾她見到。跟住她笑笑口講咗句︰bad man!!

唔講又自可，一講呢句，佢就更加放肆，笑笑口話為什麼叫佢BAD MAN，重作狀去唧她，當時嘅氣氛好好，希幾耐她囉杯茶俾佢，又望住佢...跟住她就抱住佢....佢主動咁......唉，錯事已做。

跟住個兩日，佢請咗假係屋企同她過咗好激情的兩日，好耐冇呢種感覺，好開心、好瘋狂。

唔是咁簡單的

樓上貼圖果位絕交

認真既話 我會想搵雪菜做女朋友多D

冬馬好啲
想搵個依賴自己嘅女友

簡單黎講 心經話照見五蘊皆空

咁又要聽下解脫道了

點可能做到
捨棄智識感官意志感覺
咁同死人好類近

啦啦啦

睇黎真係要認真睇下

絕交呀

啦啦啦啦

心境好重要 人類出生係受苦

啦啦啦啦啦

?

博士post出黎係咩心態

啦啦啦啦啦啦

再嘈就貼美琴H圖出殷

估唔到當麻都係心境派既人

sorry

都係覺得D大師諗既野同自己有D似先了解D

星仔你

睇一次笑一次

一齊組成共同戰線ok?

我知係潮文不過點睇都似係甜故啵

大師諗法似我

有D共通點囉

大師都曾經係普通人...
當麻經歷緊...

甜故點會咩描述都冇

大師可能已經唔覺自己受緊苦 已經係很大程度既差距

左手哥令我諗起呢句歌詞
この世に生まれて事が
消えない罪というなら
生きる事がそう背負い死罰だろう

人地超越咗痛苦嘛

我愛啦啦啦

你愛啦啦啦啦

美琴愛啦啦啦啦啦

只係習慣左 睇開左

司瑛士
一色慧
有冇bl本

好
唔准人話我老友

一色係好型 但係幸平老豆D佬味仲正

城一郎
銀
薊
有冇3p

不過有龍膽 我唔gay了

冬馬是我的

又變h漫討論

第一下會覺得冬馬好 個人經驗諗深一層之後都係搵返雪菜

博士幫我搶1001 我要開多個AV POST

其實係咩嚟
雪菜肉絲米

屌你老母要5點9起身 訓先

我中意食但我d frd話雪菜榨菜都好臭食唔難

56

明明係我嚟先

井村雪菜好正

咩嚟

ergo proxy

講咩

反烏托邦個類野

世界終於迎來終結
由我了斷

拎啲藍威寶射死左隻小強

仲有千千萬萬隻等緊你

點睇沼倉愛美

我隻cat岩岩捉

Fuck of destiny !

十連未成功過

美琴寶寶咁夜仲未訓

4

下晝瞓咗幾個鐘
而家無睡意

我睇埋小小漫畫都訓了

唔知點解瞓唔著

傍晚近7時，天水圍天恩邨恩頤樓地下公園，一名10歲男童於踢波期間，右腳腳指公擦傷，送屯門醫院治理。

所以就話踢波好危險,仲有機會磨甩lin

聽朝930 琴日成6點先訓依家完全唔眼訓

2

睇完今集fag太阻住個list入面又可以加多樣野...

5

唔玩了

6

接力

7

8

屌你牙

3.

on9 jar beautiful piona

瀨屎怪

你瞓覺瀨屎牙?

美琴咁得閒晚晚接龍都未補fate zero

唔想開電腦

手機茅得睇架咩

細mon

解像度咪又一樣

好撚多嘢改

細mon可能睇落仲清啲

貼啲功課上黎,我幫你改

好撚多殘體字

屌鳩班學生,殘體字is for 殘障人

鼓勵學生寫正體字都得掛

成日教話殘體寫快啲拎多啲分真係戇鳩鳩

果啲老師都智陣
我堅持寫正體一樣係history 拎5*

應該教埋學生諗下咩用字可以寫少啲筆畫

本身寫得慢都唔會因為用簡體而可以寫多段啦

英文啦

寫殘體仲煩
你要操下先寫得快
我唔好用果啲時間背多幾條問題?

應該學寫文言文

覺得寫殘體字快啲啲論
同每日儲1蚊,1年就有三舊水多啲一樣咁戇鳩

A:你知唔知道你食煙既錢加加埋埋可以買架林寶堅尼
B:咁你架車呢?

讀歷史個班讀通識中文幾着數 日日大把練字速機會 練到個個摩打手咁樣

中作文言文好撚大殺傷力
有人試過諗唔到寫咩
之後寫300文言文(完全唔關題目事
佢拎左5
事實證明香港老師腦裝屎

我做唔到
不過寫essay同諗野上好似
我好快寫到

今日係hktv買野送左張26號到期既$30蚊coupon比我
我應該唔會再用 有冇人會買野可以送比你

Stop la

前員工表示佢啲優惠狗也不屌

以前讀中史係地獄
多野背仲要多野寫
次次test完exam完隻手都會寫到勁痛

有d discount係hktv抵過出面好多

最憎中史
嚟嚟去去都係支那狗打自己人
好撚反胃
仲有佢套essay限死住人

係阿
以前ft倉嘅員工有得免費送去佢屋企或者係個倉度收貨，好似係

個陣做到由好鍾意中史變成好憎中史
係去到而家好番d，開始有番興趣

睇下咩啦
不過可能以前比人洗腦，講到身位中国人幾好幾好
之後知道真相後，果種反胃
同時知道中国狗啲刑罰
我好好奇呢個民族點解唔死清光

我思故我在

be friend ok?

9

10

11

On9

12

博士

iOS 都出左beholder

5你xx

5你xxxx

你地班廢青真係唔撚洗訓

冇訓覺去返工

真.勇者

早

博士=火車頭

我係復仇戰士99號

死煙剷

最憎火車頭

啱啱做完黎

肯定未聽過我黑冰戰神個朵

mk妹醉噯

做跟車係咁上下質素

試下紅雙喜啦...黑冰真係細路仔先食

無錢果陣食駱駝...

嘩cls

唔煙唔酒唔講粗口既乖仔唔明你地講乜

Basic野唔識好輸蝕..

我夠想餐餐藍莓8但係唔得

紅雙喜臭撚到

大陸仔先食係咁上下...

有時D老鬼一個半個月食一支
真係幾爽既

Y AR 清

弱智仔唔可以食咁多

仲病緊
暈到核爆

咁咪唔洗返學

+1 唔知食乜好

但係打唔到機
病到痴撚左線呀

打機能醫百病

唔想食粥

食屎啦 有得食都嫌3嫌4

粥先好食

唔落野就咁食最好味

艇仔粥

一粥面果啲好高汁

粥加胡椒粉好正

你覺得柴灣金記好食啲定順利?

食開金記
加埋炸兩
另一邊冇食過

澳門大排檔執左就好少上去食了

啱啱試過另一邊 麻麻
金記better
好似話工業區有間勝記都係食粥

典解呢個po咁多loli con

真係好冷青 無咗肥文

小西灣冇乜野食成日要去柴灣

又想打交？

柴灣都冇野食
宵夜一定係小西灣
利申:冇去過

冬馬小三雪菜碧池

咁易上釣咩

WA po入面有邊個一開頭唔係咁諗?

唔理佢地

toheart＞＞＞＞＞wa2

比你知道就唔叫釣魚啦...

上邊D畫係幾靚...
風格唔差，不過太過 色情 了

自己人釣自己人魚都有既

深崎暮人都嫌棄

深崎暮人?

傳下教先

咁都認到

認到先係常識囉

我姜太公

深崎臉

其實唔難 D女塊面會不明紅色

幾鍾意佢嘅畫風
果樣好成熟

我認隻眼

有同一個老豆既DNA

成班鹽濕仔

眼、面型同上色都好易認...

成日覺得牙惠眼尾好靚

啱

如果tony taka同深崎暮人簡一個
我會揀tony

廢青博打完j訓到而家

博士一日訓足12粒鐘

呢度水平太低了
貼左咁耐
三個畫師淨係認得深崎暮人

唔打gal牙清

冇睇開泥D⋯⋯淨識袁牲

唔打gal都睇小說喇挂

Karory----女裝家教

涼香----花ｘ華

樓上兩張galgame樣真係玩以前啲galgame隨手都執到十幾個差唔多樣既囡囡

好少上p網

兩種係唔同嘅畫風

上p我都係搵背景圖

畫風係唔同不過都係眼珠大過系隆

中。初翡一中

。

動漫圖大部分都係畫到大眼珠

意粉要出水先煮

悠木碧

最後一集嘅最後幾分鐘

悠木碧>>>水瀨唔知乜野

agger

我講真架

講真too

rem=G

去到邊老母清刀同人開片既

link

[劇透] 完美解釋Outlast II 回憶劇情

下
我冇啵

少女日和有第三季
哭了

其實唔算開片

btw你點睇到我同人開片🤔

outlast2其實係神作
只係story telling出哂事
其實佢只要係湖度有個普通人寫嘅調查事件果度改做果條友同主角解釋發生咩事
之後再求其搵個位寫死佢，咁樣已經好好

唔計缺點的確係神作

因為呢套野好似電影
不過佢又唔諗下呢套野係遊戲

神父最愛既凜G復刻

屌 垃圾活動冇野打

出嚟隻揪

好耐冇見神父出現

嬲

證明唔係冗員

夜晚刀要ot

等太宰治的咖啡

想問其實bitcoin係乜

你當貨幣咁睇
不過佢過數保密性高好多

笑話

乜9

金融體系監察以外？

D人話挖bitcoin即係點

洗黑錢 易上易落 爆過幾次啦

唔到你掘

咁易挖就個個發咗達啦
想了解多d啫

有傻仔接貨就係

所以的確危險...

咩黎

屌，煩鳩死
落地獄啦

所有人死都會落地獄

我會上天堂

我係不滅的

人生睇得咁灰暗 我相信落地獄都唔係無理由

我信人死如燈滅

咁就唔好9up落地獄啦

就係信人死如燈滅先9up

cc台成班垃圾

又咩事

lin呢

惠康有個阿姐好正

圍棋post

懶人包呢

連今朝盤棋都冇睇就鳩up

我覺得同ai對局根本無討論價值

屌，有個cm係 係愛阿alpha go

我記得後面有人話叫alphago做阿法狗係踩緊人

中国狗講先架嘛

我再一次強調
靜心等待我所下達的神罰

呢位施主最近到底發生咩事

啊啊啊
聽日出grade呀
如果聽日5點打後唔見我幫我報警

I am the bone of my sword

steel is my body and fire is my blood

I have created over a thousand blades

Unaware of beginning

Nor aware of the end

Withstood pain with inconsistent weapons

my hands will never hold anything

Yet, my flame never ends

My whole body was still

Unlimited Blade Works!

十年幾時派宇宙通行證

只有侍奉部四天王有權持有

邊個係四天王

食緊野架大佬

神父玉照

主動權在我手
隨住時間推進只會對我愈來愈有利
哈哈

十年

惡有惡報係一件非常合理既事
我只係貫徹依點
一切由我制裁

九空血蓮池會將世間罪惡整頓

傻鳩扮有型

唔得牙!

裁判權於我手又有何問題??
下賤之人比比皆是
由我執行正義是理所當然!

我係正義嘅同伴

我係邪惡既伙伴

中二

我要成為正義既伙伴

中

邊個1001我幫佢含

992

1000

993

咁崩都好post出黎

997

998

123